既然有牛市股神 究竟有無熊市股神

牛市股神淨係識牛市賺錢 熊市仆街
熊市股神淨係識熊市賺錢 牛市仆街(近10年日日叫酒)

仲有聾市股神 聾聾地 淨係識叫專家食屎

熊市孔明

有，舊年3月開槓桿發個豬神，無限QE一出走唔切好快倒輸

日日話跌實有日中

跌20%先講熊市啦

Michael burry

吉倉=股神